小妹個閪好痕

成日有啲白色一撻撻爛泥
有冇人知係乜

白帶

閪屎囉on9

唔係我開

借左個ac俾個傻閪

pm佢

等我用我個口幫你啜下就冇事

佢仲r緊

琴晚kelly鬧得我好啱

唔俾同人些牙ac架咩

巴打係咪見綠色都照奶

書書

薯蓉

奶

岩岩變性？

咁你換定牙都得

開post個個真係絲打黎

你老母就傻閪

傻鳩

唔符合topic 留言緊係

傻你on9

食屎啦連狗

我唔係

你得罪人

有冇諗過人地睇post會以為你係on9

再嘈幫你ban ac

個傻閪姓車?

性病

不嬲d人都當我痴線架喇

幫我慶生

車丸丸

咁你又真係痴線嘅

1/10俾盡

念珠菌呀？我都成日有

唔好咁撚奀皮啦

想去邊

係呀sis

屌笑到仆街

如果你真share ac
我以後都唔會再信你講野

車頸大橙